我想出pool 15歲

A3
樣8/10
164
識彈琴 演奏級
打羽毛球
畫畫
彈結他
吹長笛
sing con 亞軍
自彈自唱真係溝死女
咩都識少少

同前度分咗手一個星期

究竟點解到而家都未溝到女

我屌

你個名答咗你

仲中出埋私煙 巴打 好型

邊有連登仔琴棋書畫樣樣精通 最多咪lol打到上鑽石

tg me hugo1991

一次過食兩支煙ok?